陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎

陳雲：請提名香港青年領取諾貝爾和平獎，Nominate Hong Kong Youth for the Nobel Prize of Peace。香港青年在這次反抗逃犯引渡條例的七十日鬥爭之中，顯示和平、堅忍和仁愛，並且促進中美兩國即將衝突的大國在香港議題上展開和平對話，促進中美友好，絕對值得領取諾貝爾和平獎。
和平獎的倡議過程，可以幫助我們整理過去的民權運動，以及令到其他反對青年人的香港前輩諒解，有助香港和諧，整體上進。
和平獎的提名，也可以令到中共對香港的民權運動不再採取高壓的處理方式，令香港重返安全的公共秩序與和平的意見表達，有助香港金融中心的法治和穩定。
至於領獎人選，我建議由被警察開槍打盲一眼的女護士代表，她是這次運動的中止點，也開始了中美談判對話，其他人可以用蒙面的方式在背景，顯示這次是偉大的無名者的和平抗爭行動。
請各位準備遊說的英文說詞，在美國參眾兩院的議員的推特留言，特別是一向鼎力幫助香港的佩羅茜議員(Ms Nancy Pelosi)。
Think positively and work positively. 香港人，打天下。
（請廣傳這個帖文，令香港人得到振奮和上進。）
（圖片來源：網絡，感謝虎威將軍火速找到此圖。）

國師

推

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

陳雲詳細失敗錄

自稱曾為政府要員
自稱同美國特使聯絡
自稱同中共特使聯絡

戰績
1.因多次欠交論文嶺大不續其中文系助理教授之合約
2.立會選舉失敗，連同其聯盟熱普城五名大部分落選
3.現於政府無任何官職
4.曾多次抨擊梁天琦為鬼，25仔，包括梁入獄後仍然追擊
5.與林卓廷於公開論壇不回答提問並叫對方上自己fb查找
6.與快必於公開論壇交手並稱對手質疑來得太遲
7.永續基本法提倡者，但至今仍然無法回答人大程序部分
8.於年宵高價售賣貨源來自淘寶的戰鬥碗並沽清
9.於20190701立法會脫下口罩以真面目示人之梁繼平版陳雲形容為自私而惡毒,更稱梁繼平當日要求眾人脫下口罩,但被目擊者證實並無此事,全為陳雲捏造
10.與熱普城以外之政治組織不和
11.與普羅政治學院反目
12.與手下之三國人反目
13.曾自言選舉失敗後將寂滅，然而至今仍無意付諸實行
14.妻離子散，並喜歡嫖妓
15.前上司何志平為中共石油供應搭路而貪污非洲國家，年前於美國被捕
16.陳雲於政府任職時推出於晚間新聞前播放中共國歌，以強化年輕人的愛國思想